收AIA ANGRY BIRD公仔

只收藍色最大SIZE
有意PM